有冇人同異性講一句野就會ff到同佢結婚生仔

有時淨係眼神接觸都會

CLS毒撚

我都唔想

咁你唔好同人講野

本身都冇乜

咁如果掂到手會點？

即刻死埋

去台灣旅行摸完台妹收銀手仔
成日都冇洗過手

應該會用保鮮紙包住隻手包一世

咁冧

好正 你喱啲痴漢feel

痴漢列車 every day

個仔叫咩名都諗埋

仲有冇其他 好想聽

四重奏

咁如果同阿婆講野會點？

唔會
但如果係目標會諗下可唔可以同佢結婚生仔

次次識到異性 淨係知佢咩名
就會自動波起哂全家出嚟
睇住佢profile pic

情人若寂寥地出生在1874

點解你又係到嘅

咁如果你有女朋友咪日日痴漢咁對佢

周圍坐下

曾經我都成日同ex 講
話同佢結婚生仔

訓練到佢變成我既痴漢

一齊咗好耐？

係痴女呀

其實女人會唔會都有咁既想法

yes
要一齊keep 住果份感情真係唔易

唔怪之得你好似仲放唔低佢咁
會唔會有機會復合返？

唔會啦
協調唔好
唔會有好結果
其實放低晒了
大丈夫

有 但唔係個個異性都係咁

放低咗就得啦
但一齊咁耐冇結果好可惜
加油巴打

可惜都有d
不過中間都學都好多得到好多
謝絲打

變成一個更加好嘅自己
唔好用喱個表情，我會誤會

了解多左d 女仔點諗
識多左d 女人野

絲打咁好令我情不自禁

咁知道女仔想要咩，冇咁易激嬲佢哋

喂啊濕哂 可能你識咗我就唔係咁諗

會點？未答

我唔係樓豬 點知

比以前食多左甜品
影相好左

相處得好真係唔易

個腦會直接跳去拖手行入教堂個刻

影相好咗喱樣好正

其實都係人夾人同磨合

幾驚你話生仔嗰刻

幫你播埋音樂
鄧噔噔噔

被訓練

要搵個啱既人
肯改變自己
有心為對方
又要包容對方
睇到大家既改變

今日傳notes比隔離果時掂到佢隻手
我決定下堂lecture求婚

有lecturer 證婚

淨係諗到洞房嗰part就停

要求好低
只希望搵到個女仔 對我既愛就好似雲加對阿仙奴咁 堅貞不渝